認真post 最近唔算好景 ?

我身邊朋友仔 揾咗做咗幾年
好似冇份做得長 好多人 grad 咗 就失業
做緊果D 做咗幾年 人工又係咁上下
我都係最近先揾到份 算 合理既工
其實失業率 係咪比想像中高 ?
記得幾年前做 PT 人工都 50/hr up...
Full time 11K 通街都係...